{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 뷰라이브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加で人数が増えた場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊および未成年者の予約は禁止され、入室および退室時間を守らなければなりません。 施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 ご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、関連事項はカスタマーセンターを通じて払い戻しが行われます。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 入室およびご利用案内には個別バーベキューグリルの使用料が含まれており、超過費用は当日現地にて決済いたします。 客室は禁煙で、空気清浄機とカラオケが完備されています。 最高品質の音響施設とライブ演奏ができる施設が提供されます。 エアコン、ストーブ、冷蔵庫など基本的な設備が整っています。 ビームプロジェクトやセミナー室、バーベキュー場、屋外プール、共用キッチンが使用でき、パーティーやファミリー体験も可能です。 スクリーンゴルフ場を無料で利用でき、ゴルフ用品はレンタルできます。 スーパーや漁村系のアサリ体験もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が増えた場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊および未成年者の予約は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、関連事項はカスタマーセンターを通じて払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室およびご利用案内にバーベキューグリルの使用料は含まれていますか？",
            "answer": "入室およびご利用案内には個別バーベキューグリルの使用料が含まれており、超過費用は当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、空気清浄機とカラオケが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "最高品質の音響施設とライブ演奏ができる施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコン、ストーブ、冷蔵庫など基本的な設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトやセミナー室、バーベキュー場、屋外プール、共用キッチンが使用でき、パーティーやファミリー体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフ場は利用できますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場を無料で利用でき、ゴルフ用品はレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "スーパーや漁村系のアサリ体験はできますか？",
            "answer": "スーパーや漁村系のアサリ体験もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 716
    }
}